諗諗下，Retake公開試真係好容易令人玩上癮

派左成績唔理想又唔想讀ASSO IVE果啲哂錢課程
梗係諗retake 自己仲有成8個幾月時間溫
到時仲唔拎哂啲星星入神科
點知又hea下hea下...到考果時先知驚...
結果又炒左...但係無灰心...仲同自己講
再用多一年自修入神科 用多一年時間為左自己未來梗係值得啦
結果考完一年又一年...都畀左HKEAA成皮野....但自己就成個孔乙己咁樣
所以話...公開試真係好容易令人玩上癮

agger...

認同，當年同屆有人take 4 次先入U